###################
WEBSITE FORUM KOMUNIKASI DAKWAH KAMPUS
###################
FKDK atau forum komunikasi dakwah kampus adalah salah satu unit kegiatan mahasiswa di universitas singaperbangsa karawang
